點解日本城唔叫中國城？

咁多貨都係中國製造

因為註冊商標比夜總會攞咗

新中國城

支那城

我要去中國城，唔去大富豪啊

你問下貝兒個爸爸

加個日本就會高貴啲

叫國貨城

大富豪呀

英國保誠就應該改名叫中國保誠
D保險佬全部大陸落黎

Agger
D經紀秘書有鄉音
地鐵都唔識答

認真答
因為當初佢想仿效日本Daiso十蚊店嗰種營業模式所以叫日本城
雖然最後好多野都貴過十蚊